[警世] 抗爭係進入樽頸 但唔係轉向政府一邊，唔好妄自菲薄

相信大家都見到數據

對於要求成立獨立調查委員會

及解散警隊嘅支持度都有少少下降

但

大家考慮少咗區選呢個因素影響

我相信唔少和理非同政府官都視區選為一個民意出口

希望藉住區選當比香港人發洩左就算

如果經考慮後

減少嘅民意百分比有5%左右

就極有可能係由中立轉淺黃既人仕
覺得經區選後應該問題已經解決

但減少左嘅百分比係好值得留意同絕對係一個警號

如何減低香港人三分鐘熱度

保持對爭取民主自由既耐性同決心

將五大訴求既好處再推廣轉化為民意

以及全面抗爭，不可再只依賴勇武抗爭

係香港人要好好考慮

唔好再重蹈2014既覆轍

會對唔住幾千位手足

推

大家反而要小心墮入自我實現圈套

政府發出信息反對人數減少
—>
覺得少咗人所以唔反抗及遊行等等
—>
結果少咗人出嚟行
—>
政府話反對人數減少

呢個係大個循環

另外希望咁多位香港人明白

香港人日後唔會再有可能有另一次實現真普選嘅機會

輸咗今次

就係一世
同埋我哋嘅下一代

用任何方法再次點起抗爭嘅火炎，勝利只會屬於堅持到底個一方

我見到有個poly學生都反對佔校
可能逆轉咗少少

「請幫推」舉行民間放映會，播返黑警啲罪證，唔好比場運動降溫。

幫手推下

我提議搞返放映會，唔好降溫
不如幫我推下

推唔到都留個名

你quote 果個出名藍絲黎

一個你都拎出黎講

香港都幾百萬人反對政府

唔見政府倒台

Push

收皮啦